點樣可以令男人一秒愛上我？

小妹我個樣普普通通 中等身材
有咩方法呀

用好多好多好多好多好多好多錢掟佢

下 呢招男人都受？

首先你要唔好扮女人

我個名紅色架

我開多個AC都可以係紅色

好想溝死仔

你依家都可以轉

連登係唔會有女人

要靚女

我怕痛 唔想整容

咁算啦

男人係咪接受到整出黎既靚？

用你塊閪

中等身材即係肥

我唔得

唔好對男仔嘅樣有咁高要求

搞完就唔愛了

show你條巨撚出黎
叫佢幫你含

入你po一秒愛上你

胸大

有肉地先好！！！

永久性退出連登

你咁高要求架

俾你連登ac佢

Errrrrrrrrrrr

變成高達

Real

千祈唔好整容
9成整完都柒

你咩素質咪配返啲咩

就算係男嘅都可以問呢個問題㗎啫。

連登係全港最大同性論壇，別名基登你唔係無聽過?

屌你老母

點解？

Tg我

中等身材 即係？

show 碌鳩出黎

一秒愛上你，一秒後嫌棄你

不肥不瘦

搞錯呀，呢度咁多男人都無方法

光復香港

咁惡做咩。。。

拉

有麻醉

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

攞對波出嚟俾佢揸

又係你呀樓豬

我受

靚腳

一秒愛上你都唔好要啦，我覺得心地好就ok

韓國

咩呀

樓豬係咪真絲

比個閪佢屌

著give gay

Givenchy

首先有個閪
然後把閪送落佢個口

整容

接受唔到，所以你整完之後千祈唔好畀佢知

閪? 前題都係要有個靚樣先有人有興趣屌你個閪。

隆胸

聖誕節前 特別多叫春post

如果真係不肥不瘦，應該係叫fit/ 啱啱完美。但係你講中等身材…好似

今晚早d訓

你覺得連登有冇靚女

溝仔／女終極法則

連女都無 點會有靚女

臭都要？

首先用十秒救左老母先

好似瘦先係完美

俾佢睇下你幾有內涵

外星人都受

明顯無

邊個逐個cm負皮

龜頭Frank吳越峰剃光個頭就有淫賤Ling比佢屌

見男人即除底褲騎上去

你唔講我都唔記得就黎聖誕

ummm我覺得呢招都幾需時，因為要摸清對方

梗係啦

叫佢幫你影相
一個攝影師要喺5秒之內愛上你
先識得捕捉你最靚嘅一面

下 唔通瞞一世

可惜好多男人影相都好差

你督個男人屎眼前唧多d ky落去，包個男人愛上你

睇黎你好有經驗

我可以教下你有冇興趣互拆聖誕禮物

樓豬我見到你個post個刻就愛上左你
你成功左

唔係呀
打錯咗

臭，爛，黑都照殺啦，最重要係無病同非人妖

一秒做唔到 俾多啲時間okay？ 只要心地好都會睇上你

唔痛架wor

真既？

我知 但好好笑，證明你打得gay字多

印個閪張相，之後貼上面度